知唔知點解仲唔宣布停課

因為佢好撚有信心六日一呢三日連假內可以收我地皮啊香港人唔撚係衰比佢睇呀？ 唔好再覺得唔關自己事了 求下所有四肢健全行得走得既香港人全部出黎迎戰今次真係要全民起義喇

香港人，反抗

今日提早放哂啦

推光復香港

講緊之後 點解冇宣布停課一周

光

復

香

因為停咗課學生就會出晒嚟？

港

時

代

革

命

city停曬

五

只限今日

係今日
唔係之後都會
利申返

大

訴

5點先黎停課咩堂都上完啦

求

master phd 啲course好多都係夜晚上

同打風一樣道理 星期五放工先掛八號波

缺

一

不

可

推

停課咪仲多人上街

free hk

今晚見

聽日見

後日見

星期二一早開波

開佢老母波

我

香港人，反抗

愛

agger

身為中學生
其實冇早放

We shall never surrender!

光復香港

And we will never surrender

香港人，起義

比啲骨氣啦香港人

今次唔成功，以後都沒有香港人了

我愛你地

我愛呢二百萬人

我愛屬於我地既香港

有樣好重要既事，就係不被捕！

我諗過移民

但我真係唔想 我唔想走呀

要不被捕先可以將場革命維持得最耐！

我地一齊守住呢度，好冇？

我地唔好再咁易放棄喇好冇？

我地團結一次

推。

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

煲底塞唔塞得落二百萬人呢

真快閃 最大殺傷力

幫推 好勊

天下武功

一齊戰到最後

無堅不破

唯快不破

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

香港好靚

因為有你地

鬥長命 唔係END GAME

不被捕 不受傷

唔好做灰姑娘 今日對家決定推 肯定有相應準備圍捕

今晚屋企張床要人!!!!!!

一齊做睡公主

依家出去

今晚要見到你地上水報平安

送中革命個時間仲長撚過烏克蘭革命
你3日會搞得掂？
ON99林鄭

唔on9就唔係林鄭啦
屌佢老母忽上腦！

光復這香港

盼自由 歸於這裡

推喔 DKLM

peek

push

Push

pish

反抗

一齊對抗極權

生係呢個時代

咪停左囉

就有呢個責任

8-11停埋？

又唔好咁講 我有兩三日有6半堂

因為番學時間較和平

好似流料黎
利申今日跟得唔貼
有冇source ?

其實我都覺得係...

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

無錯
一定要三罷

全民三罷 唔可以淨係口號

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

好希望民間記者會可以宣佈現政府違法並成立臨時政府

一齊反抗

根本就係

如果test到一半就好笑

蘋果有報大專停 但我都未睇

lm

光復香港🇭🇰

捱得越耐，贏面越大
今日出唔到，聽日打突擊
呢邊多個，即刻轉場

最緊要快閃

Cityu出咗信講聽日停課

佢就係六日一比你玩 星期二同我開番巿

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

佢要用學校困住中學生大半日

咪撚再嗌香港人加油了
今日起同我改口 香港人反抗！

罷啦罷罷罷全民抗共

吓 冇收到email喎

無早放 無停課囉

一齊搞佢老母 搞到佢宣布停課為止！

香港人唔撚驚你呀

其實有批人香港冇好感，就算你比返民主自由一樣係bullshit, 所以移民係正常。

不過係唔想文明社會走向衰落，點都要反共

因為附近有示威活動姐 叫學生翻屋企

係咪搞錯咗啲嘢
無啦啦做咩宣布停課
唔俾你蒙面咋嘛

冇呀

利申：一手，完全冇講過要停課

一禁即反，絕不妥協

臨時政府宣言

一定要搞得起！！

推啊

p

講緊緊急法 師兄仲停係蒙面法層面
777推緊急情況規例條例，
但死都唔肯認香港進入緊急情況

要有決心覺悟，但唔係endgame

全民攝衫

不陣地 不被捕 be water
香港人 反抗

覺悟但不戀戰

反抗 唔反就玩完 醒啦全黑加口罩

時代革命

全民覺醒

一於同佢打遊擊 不陣地 不送頭 不長時間 天天玩日日玩 同佢磨爛蓆